\documentclass[%handout
]{beamer}
\usetheme{Pittsburgh}
\usecolortheme{rose}
\usefonttheme{professionalfonts}
\useinnertheme{rounded}
\useoutertheme{default}
\usepackage{multirow, bigdelim, amsmath}
\usepackage{rotating}

%Zeichenkodierung
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{lmodern,textcomp}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
%\PrerenderUnicode{äüößÄÜÖß–} 
\usepackage[english,american,ngerman]{babel}

\usepackage{tipa}

\let\eachwordone=\sf  % Schriftart bei Glossen bleibt bei Übergängen gleich
\let\eachwordtwo=\sf  %
\resetcounteronoverlays{exx}
\setbeamertemplate{caption}[numbered]
\defbeamertemplate*{caption label separator}{test}{: }
\setbeamertemplate{caption label separator}[test]

%Fußnoten in der beamer-Klasse
\usepackage{hanging} 
\setbeamertemplate{footnote}{%
  \hangpara{2em}{1}%
  \makebox[2em][l]{\insertfootnotemark}\footnotesize\insertfootnotetext\par%
}

\newcommand*{\ballref}[1]{%
    \begin{pgfpicture}{-1ex}{-0.65ex}{1ex}{1ex}
    \usebeamercolor[fg]{item projected}
    {\pgftransformscale{1.75}\pgftext{\normalsize\pgfuseshading{bigsphere}}}
    {\pgftransformshift{\pgfpoint{0pt}{0.5pt}}
      \pgftext{\usebeamerfont*{item projected}\ref{#1}}}
  \end{pgfpicture}}%

\usepackage{verbatim}

%% biblatex-Optionen und Gestaltung der Bibliographie
\usepackage[style=authoryear-comp, natbib=true, backend=biber]{biblatex}
\bibhang1em
\usepackage[babel, german=quotes]{csquotes}
\DeclareFieldFormat{postnote}{#1}%--> kein S. in Zitaten
\DeclareFieldFormat{multipostnote}{#1}%--> kein S. in Zitaten
\renewcommand*{\postnotedelim}{\addcolon\addspace}%%--> : statt , in Zitaten
\DeclareFieldFormat{pages}{#1} %%--> kein S. in Bibliographie
%\renewcommand*{\bibpagespunct}{\addcolon\addspace} %%--> : in Bibliographie statt ,
\bibliography{BibliographieMainz}

%Zeichensätze

\usepackage{marvosym}
\usepackage{wasysym}

\usepackage{microtype}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{setspace}

\usepackage{tabularx}
% AVMs zeichnen
\usepackage{avm}

\avmfont{\sf}
\avmoptions{center, active}
\avmvalfont{\sf}
\avmsortfont{\scriptsize\it}
\makeatletter
\g@addto@macro\avm{\arraybackslash}
\makeatother

\usepackage{relsize}
\usepackage{amsmath}

% Tabellen und Grafiken
\usepackage{ragged2e,array,longtable,booktabs}	
\usepackage{graphicx}


\usepackage{jambox}
\usepackage{url}
\usepackage{xcolor}


\usepackage{rotate}

\usepackage{subfig} %für tikspiks bild
%\usetikzlibrary{shapes,arrows,automata} %für tikspiks bild
\usepackage{tikz}


\usepackage[normalem]{ulem}

\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{pifont}


%% Linguistische Pakete
\usepackage[noeepic]{qtree}
\usepackage{tree-dvips}
\usepackage{upgreek}

\usepackage{gb4e}

\usepackage{underarrows}

%neue Kommandos Oliver%
\newcommand{\qu}[1]{\glqq #1\grqq}
\newcommand{\qufs}[1]{\glq #1\grq}
\def\newblock{\hskip .11em plus.33em minus.07em}
\let\eachwordone=\sf  % Schriftart bei Glossen bleibt bei Übergängen gleich
\let\eachwordtwo=\sf  %

\newcommand{\tsub}[1]{\textsubscript{#1}}
\newcommand{\tsup}[1]{\textsuperscript{#1}}
\newcommand{\tuple}[1]{$\langle$#1$\rangle$}
%\renewcommand{\figurename}{Quelle}
\newcommand{\blau}[1]{{\color{blue} #1}}
\newcommand{\rot}[1]{{\color{red} #1}}


\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}} % linksbündig mit Breitenangabe
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}} % zentriert mit Breitenangabe
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}p{#1}} % rechtsbündig mit Breitenangabe

\title{Regularisierung in deutschen Dialekten}
\subtitle{Eine quantitative Perspektive}
\author[Phillip Alday, Oliver Schallert]{M.\,A. Phillip Alday, Dr. Oliver Schallert}
\institute{Philipps-Universität Marburg, Johannes Gutenberg-Universität Mainz}
\date{Mo, 28.\,04.\,2014}

\begin{document}
\noautomath
\selectlanguage{ngerman}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}


\begin{frame}{Überblick}

\tableofcontents

\end{frame}


\begin{frame}

\begin{figure}
\includegraphics[scale=0.25]{AbbildungenMainz/dtvatlas}
\end{figure}

\end{frame}


\section{Regularisierung–Irregularisierung: What's the state of the art?}


\section{Unsere Untersuchung}

\section{Fazit}



\begin{frame}[allowframebreaks]
\renewcommand\refname{}
\frametitle{Literatur}
\printbibliography

\end{frame}



\end{document}
